
                      La película en general me ha encantado, sobre todo los actores y el final. No me ha gustado cuando se pierden en alguna explicación en la que se enrollan mucho con tecnicismos que te hacen perder un poco el hilo, pero merece la pena verla. Súper entretenida.
        
            